是日晚餐 餓撚請入。。。

吉妹

雲

嘩 咁q嘅

迪士尼嘛

好有罐頭糧嘅感覺

味道ok嘅，但好貴

咁遲

畢生也願記起 吉妹迪士尼 煙火璀璨夜晚定會很美

好想同吉去一次迪士尼

啱啱返到屋企，攰死

好似將d嘔吐物🤮壓成一舊野咁

Michele
又有新歌喇
下次一齊去

其實係咩嚟？

薯餅嚟，但唔似平時食嗰啲

吉妹係我靈感女神

拖著吉野妹 看木馬旋轉～

吉好唔好玩呀！